[急］。 荃灣人。唔好回家住 。有圖

推

幫推

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

小心安全

Push

推 一係唔好返 一返就要帶五六百人去

四至五架警車

推爆

推,
不受傷不被捕

push

@2243

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

屌那星又警黑合作

住荃灣既巴絲要小心安全

推
荃灣肯定唔會有警察

唔好行埋去，警車入面全部白衫

同一集團，不會到住

中聯辦的！

睇緊直播好 多狗車

教仔？

報警啦咁撚多警力唔撚洗做呀

堆

有冇民防隊應對聽日/今晚

推，屌，香港d警察淨係識咬後生

推！

推 報驚

咪到左

推推推推推

組埋一齊開波啦

車剛到

推手

頭先先喺對面等車

荃灣果批全部都係何君堯既人

住荃灣既人今晚千祈唔好返去！

推 小心啲

推！
荃灣有白衫持鐵通人！

警🐶已到二坡坊

狗車&花生友&記者only

車都唔落

小心呀！

車到 不過無落車 唔知 係咪 等緊 咩呢

而家一個返緊荃灣呀屌

🙏

佢試下黎多次元朗事件
擺明想引更多人出黎反

有冇荃灣手足

等緊比時間人散囉😌

福建佬？

注意！

推，be water

荃景圍泊左4架狗車

小心 行商場 多人光猛既地方 （唔好黑衫）

唔敢落車，一陣又話乜都睇唔到收隊

荃灣人幫推

2305 二玻坊白衫人士上緊口罩手套

Push!!!

荃灣人推

Pishh!!!

diu 巴打住邊邊 唔好博喎！

佢地已不是白色恐怖！

係直接恐怖！！

黑警，黑社會，天天合作！！ 打市民

Push push push

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

幫推 綠楊手足大聲我住隔離幾座都聽到

點解狗車會走？

小心

吊！

Be water

做野未

推上去推上去

屌

推，小心！！

今時今日仲問黎d問題

Posh

推 小心呀

班警同佢地相遇未

所有手足小心

黑社會治港

嘩屌

救人！

哇正呀

唔撚係啊？

pish

推 小心

川龍街個邊 無著黑衫

小心呀荃灣人

交個場比白衫

Pish

推丫

係咪褔建佬吹雞？

狗車又走，小心

Up

留名睇白衫敗走

推推推

wa

快推

小心呀

PUSH

直播影緊 狗車 駛走左 記者 入後巷中

吹雞…

Push!

推，小心

推啊！！！

大家小心！

又黎

RTHK HAVE LIVE

屌佢地個老母又玩偷襲呀！！怒推！

推呀 小心啲呀手足

乜事。。。

推
唔好走散！唔好單丁！

推!!!唔好返屋企住啊荃灣人

推推

大家小心 推

荃灣有大件事？

唔好返去住！！！！！去下朋友屋企先啦！！！！！！！！！

散，等佢白等啦dlgh

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

推！！！

住荃灣既手足要返屋企搭的士直到樓下吧

推佢老母

荃灣係福建幫地頭之一，小心呀

舊料

推小心啊推

去荃灣做乜鳩

算啦警察唔會到

啱啱返屋企經過荃灣警署 圍哂兩米水馬
荃灣人小心

等護送

住邊 我接你!!!!

其實好撚嚴重，一早放晒風支那有人黎同黑社會會介入！竟然冇人問警方點部署應對，冇人問政府

屌咩9啊而家俾啲黑社會出曬黎

荃灣手足小心！推！

大家小心，荃灣人

擔心記者

推。小心！

住荃灣既巴絲去唱個通宵k先啦，唔好返去住啦

唔好單拖
你出去一定比人斬斷手筋腳筋

無２００人都唔好出閘

好撚認真

推呀

衝呀！！！

psihhhhhhh

各位手足小心！

推 小心！！！！

多人先好經過

報咗警未

大家小心 有得住其他地方就唔好返去住

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

再更新

大約10幾架

pishhhh

各位小心

推阿

手足小心

又有白衣黑社會

有幾架狗車去咗

荃灣係咪冇曬警察

手足避一避，唔好係荃灣落車

唔好返荃灣住呀荃灣人

但走哂

賓仔賓仔 今次你地玩大咗喇

推阿屌你老母

等緊車多啲白衫嚟

推俾住荃灣既巴絲 小心

手足避一避

記招有人問 都係答咩有相應部署 行動唔方便透露之類嘅廢話

返屋企咪無事lo

你住個面就 小心 快快返行大路

推啊

自保好啲，班狗一定扮睇唔到

元朗事件番版，班🐶車走哂，又係無發現持武器黑社會

推，回家小心

推
齊上齊落

大家小心

痴線

荃灣巴打熟路嘅
麻煩報警先

一定要留record
唔好再重演元朗悲劇

好似無落車

沙咀 有好多衝鋒車經過

要一堆人一齊

推呀屌

屌你老母！有冇人一齊去開拖？齊60人一齊上

楊屋道、荃灣公園、如心廣場酒店、荃灣內街

低lv既唔好單打呢啲亂入怪
不過亂入怪可以組團挑機

建議係公會頻道組隊

小心安全
各位一齊番屋企！！

又黑社會

再推

快d報警啦

荃灣係福建同鄉會地頭，兄弟小心

信狗不如信自己

荃灣手足小心

一路睇live都有人講荃新天地，綠楊新村有白衫，黑社會

屌佢老母

有冇荃灣手足要幫手 出句聲 即出

59分鐘

呢個moment無人會再信政府
人人自危
各位手足好好保護自己

推啊屌

白衣人大約幾多人？

元朗嗰陣都好多狗車，不過由得白衫行過

推
爭取自由有錯咩

小心🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一陣黑警走咗再斬

各位手足小心

唔好諗住冇著黑衫就無事呀，你記得元朗架啦

Push

荃灣巴絲去玩和你飛先

邊度都好，唔好自己一個返去

又想劈人

上呀屌你老母

兄弟姐妹小心，不要有事

These Violent Delights Have Violent Ends.

Pishhhhhh

屌你老母！港台live影住成隊狗車經過白衣人個位，停左陣無落車，之後成隊車走左

警黑合作

光復香港 時代革命

屌佢，肯定係斬示威者警察就唔出黎

就嚟到葵涌

Push 荃灣 手足小心

似trap 屌

最安全永遠係機場

推爆佢

推到畀手足見到

我哋勇啲，要人數！冇就避戰

對面係楊屋道街市，睇玻璃
我係荃灣人

推 大話政府唔需要再信
自己要保護好!!!

睇港台有 5 - 6 架警車高調到咗二陂坊

警黑大龍鳳
話比市民知佢地有做野

依個金水係乜料

Cls

pishhh

唔該荃灣人避避先

千祈唔好硬碰

即走

推

呢個重要

急推

唔好搏呀喂 去第個站搭車直返屋企呀！

大獲喎巴打點搞呀

搵得百幾人入去圍一圍就怯啦

荃灣人直接去機場先

有得選擇唔返荃灣就唔好返荃灣唔好留係戶外吖

黑警只會同白衫人合作

又想搵黑社會打完人再搵黑警黎打市民

今日捉唔夠 數，
大家 搭的士

推到多d人睇到

太天真了。 根本合作中！！

Be careful

一陣要喺荃灣轉車，全身黑衫而家好驚

屋企觀察比情報

2313岩岩見到更多popo
目測10架左右

傻啦你，唔好曬晒啲人力係呢堆人度啦

［女士們入］你再唔做 下一個被差佬拉嘅你

單拖巴絲考慮去機場過一晚
安全為上呀

荃景荃中荃威
廢中廢老大陸喱多到暈

Pusghh

不如組團喇

唔可以話比d黑社會知我地怕左佢

City walk 2 1114安全
6狗車已離開二玻坊

睇立埸，警黑再合作了

P

11/8機場和你飛

屌～

綠楊 川龍街 都有白衫

冇落車

光復香港，時代革命

又黑社會，香港真係變得越嚟越陌生

有 警車 在慢慢兜圈 應該等 有人（白）做野先 慢慢落車

南豐樓下岩岩5架狗車經過

光復香港 時代革命

同路人來

邊個話應戰嗰啲真係鬼嚟

Push
大家小心

荃灣有冇集結點

巴打住邊頭
我都自己係荃灣

狗車一定唔會落力做野

要做就一早逗左佢地喇

頭先力生個邊成埋防暴唔知做乜

現場手足今日唔好主動同黑社會開片
警狗黃雀在後, 818儲夠人數先清算佢地

聽日仲有北角呀，而家浪費人力果班唔知諗乜

打班黑社會老母臭西

今時今日仲問？

各方聽：中聯辦！ 包括黑警，黑社會！

推爆佢 屌你死黑警

驚閪咩

警黑合作劇本

福建軍

2310 荃景圍附近 大量警察

推~

萬事小心

荃灣二陂坊後巷都有人集結，操普通話

Src : RTHK live

推。他媽竹

的士啦，有啲錢唔慳得

今晚未完！住得近就幫手去一轉荃灣！

拖

合咩作 同一勢力

小心呀各位

愈諗愈鬼
個幾鐘前啲狗先對空氣推進
而家啲黑社會出嚟
完全覺得想用黑社會引手足出嚟反擊
跟手拉晒啲手足

差唔多尾車
荃灣夜咗又難走
各位小心

手足小心！！！

唔好直打！ 最少等我地齊晒人！ 要過千

狗擺明等緊捉黑衫

眾安街幾架狗車行過又走咗

唔該真係搵個地方避避先

agreed

報咗警睇睇咩環境

如果你地係荃灣 係地鐵站集結一班義士再返屋企會唔會安全d

至頂

大撚把後生
樓價平

Dklm 推

剛送完朋友回愉景，已經見到有大巴及六架警車停在愉景門口，有四知平頭裝上大巴

屌那星

狗想點撚樣啊遊車河啊屌你老母個爛臭閪

似係想白衫打撚完
克警即刻拉

合作中！！ 唔好依靠黑警！

今時今日換衫仲有冇用

RTHK影到多架狗車高調經過

真係轉車既去大窩口，葵芳 轉

去朋友屋企先啦

班狗似係想同白衫合作，一有義士黎就捉義士放白衫

又黎送頭

去到邊呀？返到就報個平安

朋友forward 要小心

係荃灣啱啱走咗

全香港都無！

敵進我退， 兄弟快啲走！

最緊要大家小心！

rthk 影緊荃灣二坡方 有白衣人揸鐵通 手足小心

推，各位小心

去唱晚k la

警車行過就走 等緊元朗2.0

狗車駛過
到時又扮只係見到街坊無人持有武器

2240不如唔好貼舊相

自衛隊係時候出動拘捕呢班黑社會佢地入ICU

陣間一點鐘先返到荃灣......

荃灣地鐵有無？

揸住鐵通

手足唔好去，由佢企到聽朝

推 係地鐵站assemble左先好出

警黑合作， 打贏黑社會，打唔過班狗，咬返我哋轉頭話我哋傷人/發生暴動

如有兄弟姊妹住荃灣暫唔好返去

個邊如何？

佢巡先好 班白衫無咁大膽

荃灣警處有水馬

@2318

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

支那狗出現了

推荃灣

係沙咀道見到有十幾架狗車經過

驚警察

仲繼續玩呢套, 嚇到一般市民多過黑衣人 lor ...

先推後驗